Proyecto de fin de curso de DAM de Jorge Pardo Pacheco, se trata de un programa de gestión para una cocina.

Dia 18/11/2021
Comienza el proyecto con la generación de ideas y el desarrollo de la idea principal, para 
posteriormente realizar el diagrama E/R

Dia 20/11/2021
Se realiza el diagrama E/R a continuación se realiza el modelo relacional

Dia 23/11/2021
Se realiza el script SQL de creacion de la base de datos 